{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 마운틴밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 駐車可能で、隣接する渓谷、中原渓谷は車で30分の距離に位置しています。 ウォーターパークでオーシャンワールドとビバルディパークが車で30分の距離にあり、キングマートは車で10分の距離に位置しています。 遊歩道と登山コースとしては龍門山があり、車で10分の距離にあり、龍門山自然休養林と中原渓谷は車で30分の距離に位置し、観光地として有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用における責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になるような行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "駐車可能で、隣接する渓谷、中原渓谷は車で30分の距離に位置しています。ウォーターパークでオーシャンワールドとビバルディパークが車で30分の距離にあり、キングマートは車で10分の距離に位置しています。遊歩道と登山コースとしては龍門山があり、車で10分の距離にあり、龍門山自然休養林と中原渓谷は車で30分の距離に位置し、観光地として有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 613
    }
}